收市入左萬零蚊極熊，你問我答

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

預幾時打靶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本來入左隻27400熊 臨收市淆底止蝕走哂
樓主入咩熊 咁有信心？ 開市打靶點算

唔差在
日日死熊
聽日睇下點

你問過面神未？

仲咩咁睇唔開?

聽日返一倍

十手27400熊
樓主入幾近

0920直接打巴

聽日會升至27400

幾近先

鳩蛇燈到咁盡?

你究竟有幾多錢輸？

輸唔係輸我既

樓主放唔放得切

鞭屍

樓主反手入牛吧

打左未

比你打就樂意
比大戶打佢都未必敢打

希望快d 爆上入熊

樓主下星期咩部署